[新手求教] 亂入左7500輸錢番唔到轉頭 覺得自己好對唔住屋企

今年23 出黎做左1年野到 但最近高追炒燶股票 至今輸左成100蚊

畢業諗住搵下外快 出糧之後就想學習下投資

我都唔明自己點解要炒 好想炒好想要錢 好想報答返屋企人

琴日7500 $10.2 入左$1000 睇下可唔可以升到 $20然後走人

諗住睇下可唔可以 $1000變$2000

點知一入就跌 而家仲要就嚟跌穿9蚊

最後真係頂唔順 直接logout冚埋部電腦 上床瞓覺

上床瞓覺果陣女朋友瘋狂WHATAPPS 我 問我而家去左邊 我係床上流左兩下眼淚

我宜家真係唔唔知點算 覺得自己好對唔住屋企

屌你老母 膠少陣當幫忙得唔得呀

死咗佢囉咁

屌你老母

中銀手續費買入$100 賣出又$100
點先有錢賺

要贏多過2成

Me too -13蚊

其實你上兩個星期炒燶股票輸得100蚊已經好叻仔

1000蚊咁細都要喊?

我人工得千八

咪當交學費囉
同你屋企人講比左錢學玩股票

你幾多歲

唔只100，一出一入300幾？

善用不推文回覆膠post

創富者？

洗兩百幾蚊開個膠post

創意者

樓豬我明你
個倉輸左11%感覺真係好難受
但無辦法...而家係熊市..係股災
而家唯有希望白武士菲比斯會注資救市....
如果唔係我同你都會玩完

垃圾用中銀炒ETF, ON9到PK.

借財仔啦慢慢還啦

屌你留番明天買馬啦，1手7500走去開post

10蚊仲追
仲要入咁少手續費都蝕埋

中銀咁貴手續費真係抵你輸

恭喜你你屋企信箱好快會俾你屋企人知你抄股

冇人抄股會買一手咁少,一定係5手以上,你冇錢就玩住虛擬先啦,

好L多$100

個本咁少仲用銀行？去證券行開戶啦

咁少事

似真心膠黎 就算比佢賺到都唔夠交手續費

咪就係 幾舊水跌梗㗎啦 樓主當買個經驗

on9仔用中銀炒股

屌你老母輸一舊水係度叫乜撚嘢春

下世小心D 避開7字頭既野 7頭

認真答你 揾人借100蚊推鋪大 本息兩不欠

竟然拎真錢去輸 搏上熱門...

屌你聽日數定錢啦

屌你不孝子，輸左成100蚊

笑到仆街

近期最好笑既post
樓主繼續努力